<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Lev Zakharov Personal Site</title><link>https://lzakharov.github.io/</link><description>Recent content on Lev Zakharov Personal Site</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>ru</language><atom:link href="https://lzakharov.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Библиотека</title><link>https://lzakharov.github.io/library/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lzakharov.github.io/library/</guid><description>Презентации Scala Implicits, Lev Zakharov (2019) Книги и статьи Программная инженерия Terraform: Up &amp;amp; Running, 2nd edition, Yevgeniy Brikman Elasticsearch in Action, Matthew Lee Hinman, Radu Gheorghe, and Roy Russo User Story Mapping: Discover the Whole Story, Build the Right Product, Jeff Patton Kubernetes: Up and Running, Kelsey Hightower, Brendan Burns and Joe Beda The Pragmatic Programmer, David Thomas and Andrew Hunt The Little Book of Semaphores, Allen B. Downey Microservices Patterns, Chris Richardson Test-Driven Web Development with Python, Harry J.</description></item><item><title>Проекты</title><link>https://lzakharov.github.io/projects/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lzakharov.github.io/projects/</guid><description>tracegen Утилита для генерации декораторов, добавляющих трассировку OpenTelemetry.
csv2md Консольное приложение для конвертации CSV файлов в Markdown таблицы.
plyushkin Консольное приложение для выгрузки ваших фото из ВКонтакте.
barman Минималистичное приложение для создание гистрограмм в терминале.
HackerRank Interview Preparation Kit Solutions Решения HackerRank Interview Preparation Kit на Python.</description></item><item><title>Резюме</title><link>https://lzakharov.github.io/resume/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lzakharov.github.io/resume/</guid><description>Захаров Лев, Golang Developer Контакты Email: l.j.zakharov@gmail.com Telegram: @lzakharov GitHub: lzakharov Образование Казанский Федеральный Университет, Высшая школа информационных технологий и информационных систем, 2014 - 2018, Прикладная информатика (красный диплом). Навыки Языки программирования: Golang, Python Базы данных: PostgreSQL, ElasticSearch, Redis, S3, Clickhouse Брокеры сообщений: Kafka CI/CD: Drone CI, GitLab CI Операционные системы: OS X, Linux Языки: Русский, English (upper-intermediate) Прочее: Git, GitLab, Jira, Docker, Kubernetes, Helm, Terraform (+ Terragrunt), Yandex Cloud, Swagger, Postman, Protobuf, gRPC, GraphQL, Apollo, Kibana, Prometheus, Grafana, Jaeger, Clean Architecture, Microservices, Functional Programming Опыт работы KazanExpress, Golang Team Lead (03.</description></item><item><title>Саша Никаньшин. Акустический концерт</title><link>https://lzakharov.github.io/concert/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lzakharov.github.io/concert/</guid><description>Мир состоит из огромного количества противоречий. Можно ли найти большой смысл в совершенно бессмысленном? Можно ли наивно любить в абсолютно ненаивном мире? Можно ли стать взрослым благодаря желанию никогда не взрослеть? Ответы на эти и многие другие вопросы попытается дать Саша Никаньшин в своей новой программе - философском рассуждении о борьбе разума и сердца. Музыкант представит новый авторский материал и поэзию собственного сочинения в акустическом формате.
🗓️ Дата и время: 20 февраля 2021 г.</description></item></channel></rss>