% Created 2020-03-07 Sat 21:46
% Intended LaTeX compiler: pdflatex
\documentclass[11pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{grffile}
\usepackage{longtable}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{rotating}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{capt-of}
\usepackage{hyperref}
\author{John Doe}
\date{\today}
\title{}
\hypersetup{
 pdfauthor={John Doe},
 pdftitle={},
 pdfkeywords={},
 pdfsubject={},
 pdfcreator={Emacs 26.3 (Org mode 9.4)}, 
 pdflang={English}}
\begin{document}

\tableofcontents

\section{Захаров Лев, Golang Developer}
\label{sec:org096322b}
\begin{itemize}
\item GitHub: \url{https://github.com/lzakharov}
\end{itemize}

\subsection{Образование}
\label{sec:orgb722825}
\begin{itemize}
\item Казанский Федеральный Университет, Высшая школа информационных технологий и
информационных систем, 2014 - 2018, Прикладная информатика (\textbf{красный диплом}).
\end{itemize}
\subsection{Навыки}
\label{sec:orgec2be8a}
\begin{itemize}
\item Golang: fasthttp, grpc-gateway, sqlx, pq, sqlboiler, logrus, zap.
\item Другие ЯП: Python, Scala.
\item Базы данных: PostgreSQL, Redis, ElasticSearch, MinIO.
\item Брокеры сообщений: Kafka, NATS.
\item Операционные системы: OS X, Linux.
\item Языки: Русский, English (upper-intermediate).
\item Прочее: Git, Gitlab, Jira, Docker, Swagger, Stoplight, Postman, gRPC,
Prometheus, Clean Architecture, Microservices, Functional Programming.
\end{itemize}
\subsection{Опыт работы}
\label{sec:org06b446d}
\begin{itemize}
\item \href{https://agency.kodix.ru/}{Kodix}, Golang Developer (01.2020 - настоящее время)
\begin{itemize}
\item Разработка утилиты для валидации ссылок на автодилерских сайтах (Colly).
\item Разработка сервиса управления формами (gRPC, NATS Streaming).
\end{itemize}
\item \href{https://sovcombank.ru}{Совкомбанк}, Ведущий специалист (10.2019 - 12.2019)
\begin{itemize}
\item Разработка и поддержка мобильного банка \href{https://kids.halvacard.ru}{Халва Kids} на \emph{Go}.
\begin{itemize}
\item Автоматизация деплоя на dev, test, production стенды в GitLab.
\item Логирование (logrus + graylog).
\item Добавление механизма миграции БД.
\item Переход к Clean Architecture, написанию unit-тестов и ведению
документации.
\end{itemize}
\end{itemize}
\item \href{https://www.infotech.group/}{Infotech Group}, Golang Developer (10.2018 - 10.2019)
\begin{itemize}
\item Разработка и поддержка систем управления заявками в \emph{Мослифт} и
автоматизации предприятия \emph{ФГУП «Охрана» Росгвардии} (микросервисы, gRPC).
\begin{itemize}
\item gRPC и RESTful сервисы CRM систем.
\item Сервисы контроля доступа (RBAC, ABAC).
\item Сервис генерации отчетов в формате MS Excel.
\item Сервисы оповещений по email и sms.
\end{itemize}
\item Разработка утилиты аудирования \href{https://haloos.ru}{Halo OS} (Linux Audit Framework, BoltDB).
\item Разработка Telegram-бота для быстрого создания задач в Jira.
\item Разработка сервиса интеграции данных дорожных объектов на \emph{Scala} (cats,
fs2, http4s).
\end{itemize}
\item \href{https://yandexlyceum.ru/}{Яндекс.Лицей}, Преподаватель (09.2017 - 08.2019)
\begin{itemize}
\item Преподавание курсов по программированию на \emph{Python} для школьников.
\end{itemize}
\item \href{https://innovacompanies.com/}{Innova Group}, Python Developer (02.2018 - 05.2018)
\begin{itemize}
\item Разработка платежных систем и веб-сервисов для мобильных приложений
(\emph{Django}, \emph{Django REST framework}, \emph{Django Channels}).
\end{itemize}
\item \href{https://kpfu.ru/liceum}{ОШИ «Лицей имени Н. И. Лобачевского» КФУ}, Лаборант (09.2014 - 08.2017)
\begin{itemize}
\item Преподавание курсов по программированию для школьников.
\end{itemize}
\item \href{http://icl-services.com/}{GDC (ICL SERVICES)}, Инженер-программист (08.2016 - 12.2016)
\begin{itemize}
\item Разработка \emph{front-end} приложения для управления массовыми почтовыми
рассылками на \emph{JavaScript} (\emph{React}, \emph{Redux}).
\end{itemize}
\end{itemize}
\subsection{Сертификаты и курсы}
\label{sec:orgec4dcc8}
\begin{itemize}
\item Удостоверение о повышении квалификации по дополнительной профессиональной
программе ``Развитие таланта школьников в предметных областях. Организация и
проведение этапов всероссийской олимпиады школьников и других интеллектуальных
соревнований'' модуль ``Основы программирования на языке Python''.
\item Introduction to Linux, Bioinformatics Institute (\href{https://stepik.org/certificate/a5be96ccb072ab5111d87827a136717d8cd3b07c.pdf}{сертификат}).
\item Neural Networks, Bioinformatics Institute (\href{https://stepik.org/certificate/e76394b2a12210c8785eaee1ba321507cc38b12c.pdf}{сертификат}).
\item Параллельное программирование с использованием технологии MPI, МГУ
(\href{https://www.intuit.ru/verifydiplomas/101054900}{сертификат}).
\item Neural Networks and Deep Learning, deeplearning.ai (\href{https://www.coursera.org/account/accomplishments/certificate/RNA9D7YTE9LY}{сертификат}).
\item Improving Deep Neural Networks: Hyperparameter tuning, Regularization and
Optimization, deeplearning.ai (\href{https://www.coursera.org/account/accomplishments/certificate/8B6U4TYN9K83}{сертификат}).
\item Введение в Scala, Tinkoff.ru (\href{https://stepik.org/certificate/be03c58fee7c7a50a60b3a6d9113fa2b8c95fbfc.pdf}{сертификат}).
\item IBM Cloud: Deploying Microservices with Kubernetes (\href{https://www.coursera.org/account/accomplishments/certificate/8YD5PVQFBHKE}{сертификат}).
\end{itemize}
\subsection{Награды}
\label{sec:org8bbed9d}
\begin{itemize}
\item Диплом призера. Республиканская олимпиада школьников по программированию 2014.
\item Диплом III-степени. VII открытый командный чемпионат ИВМиИТ-ВМК КФУ по
олимпиадному программированию 2014 г.
\item Диплом. Хакатон ГИБДД «Интеллектуальные транспортные системы и городская
мобильность людей!».
\item Именная стипендия президента РТ.
\item Благодарность за академические успехи, активное участие в научно-практической
деятельности института.
\item Серебряная медаль. Всероссийский физкультурно-спортивный комплекс «Готов к
труду и обороне» (ГТО).
\end{itemize}
\end{document}
